金剛成年之後會同哥斯拉一樣大隻 但係佢父母棚骨喺電影入面都無咁大

經過我合理嘅分析...

金剛父母係未成年發生性行為兼未成年產子

你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

漫畫有解釋
金剛一族長期打skullcrawler爭資源，食物唔夠營養唔夠
所以無咁大隻